有冇人行路隻手唔會前後Fing

啲人好興fing到勁高
成日都好驚一野打落我條鳩
有啲肥人/廢中廢老
又好鐘意對手向外 30° 咁fing
阻撚住晒

但幅度太細/唔郁 會似僵屍